應徵高達駕駛員

有冇巴打試過

利申 只係揸過250噸吊機

見到d 駕駛員真係好型

不過佢地好臭串

有條女粉紅色頭髮揸impulse gundam
好正

你過唔到驗眼果part無得揸

年經

又到招募時間

利申：曾做個高達駕駛員一年。 比人點左去打咩一年戰爭

陸戰高達 ?

蹝氣啦

你唔靠關係嘅話，邊有高達俾你揸

最多咪揸吓鐵球

鐵球369

我想做